有無人覺得好寂寞

返學自己一個 見個個入嚟都有朋友一齊坐一齊笑
有幾個鐘時間無人陪 唔知去邊好
分組又無人一組 個種感覺真係
以前個人都唔係咁摺 依家真係唔知點識朋友
中學嘅朋友大學生活過得勁精彩
好掛住中學成級都講得埋個個都fd既時候

無朋友 更加無人鐘意自己
就算我依家死左 都無人會關心

我明無朋友種感受
真係好孤獨

自己一個升左呢間大學？ 不過yr1開頭係咁 暫時未搵到姐

Year 2
個個都揾到朋友
每日都好唔想上堂

做個學霸 大把朋友

咁慘 男定女啊 唔試下主動啲搵人？

當個個都一group group人 就無辦法融入

都係既 望住人地咁都幾sad

分組最慘

識下組入面D人

好想有一個人會陪住自己 唔嫌自己

又唔可以話完全無朋友，但放親假都只可以攤係屋企
就算幾早約人都無用，個個都有個比起我更想見既朋友
鍾意親咩人，人地都唔會鍾意我
識幾多人都好，個世界都係得自己一個
開心無人分享，難過無人分擔

邊個夠我寂寞
感情方面
同ex散左一年之後以為搵到第個
但最後發現佢都唔當我係咩
所以放棄左同佢傾計
學業方面
之前聽阿sir話有科話gpa有2.7左右都入到
諗住實入到
但最後有3.4都入唔到
搞到無書讀
返工方面
暑期工返完
之後apply左好多間但未有回覆
無工返
每日都keep住搵工
無野做真係好撚悶
朋友方面
朋友唔少 知心既都有好幾個
但唔知係咪因為上面種種煩惱
見佢地係谷講野我都唔係咁想出聲
搞到無咩人搵我
屋企方面
同屋企人關係好好
但佢地去左露營去幾日
呢幾日得返自己一個係屋企

係呢一刻真係感受到咩係又寂寞又無意義既生活
加上之前散左嬲完之後對人生睇淡左好多
呢刻
覺得自己好似真係得返自己一個咁

只能夠同你講 You Are Not Alone

好想識新朋友 但係個個參加活動都同fd一齊
同新朋友熟又要時間 好似為識而識咁

同知心朋友傾啦 約出嚟見下面會開心好多！

個個社交平台都post自己生活幾多姿多彩
真係覺得自己好孤單
我諗到如果俾人排斥真係好慘

約左出但要等好幾日
同埋我好少會同同性傾心事
所謂知心只係識左新朋友都會繼續係最fd
今朝先自己一個睇戲

人地一fd左就唔受新人，就算有都唔主動接納人融入 現實

愈係孤單人地見到就會話你係異類係孤獨精，更加遠離你

同你一樣
永遠唔會喺你心中有地位

係 今日分組有個人主動話一齊一組 我咪話可以
點知原來佢有朋友都係依班 就無同我一組